鄧炳強話跟成龍學做做警察 一齊嚟睇吓佢學咗啲乜

警察故事(1985)
- 唔服從警方通輯令
- 脅持上司離開警局

警察故事續集 (1988)
- 比人嘲笑而大打出手 (私了)
- 要求警方提供贖款，贖返女友
- 聽從匪徒要求，攜帶炸彈進入警處

警察故事3 : 超級警察(1992)
- (做臥底，比人被揭穿前做乜都合理)

警察故事4：簡單任務(1996)
- 以為美國CIA吹水，去到烏克蘭先知事態嚴重

新警察故事(2004)
- 指揮大意﹐導致小隊全軍覆沒
- 遭羈押時有同僚包庇，私下從羈留室逃出
- 私自與匪徒在會展天台對決

警察故事2013(2013)
- (名係警察，實際上係公安)

source: / Wiki

屌

死黑警

方中信呢

槍王之王
鬧市商場室內開槍
為左捉犯乜都唔理

旺角黑夜
包庇下屬開槍誤殺無辜市民，事後比假口供

鎗王之王
做左水警偷懶去釣魚

原來立場已經有

曾志偉
無間道 安插臥底
黑白佢玩哂

學得好足

死link

真人無間道 黑白佢玩晒 super

勁

仲有最新既無雙
方中信為左幫個女，唔理程序同規矩

學得幾似！